{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1691&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 호텔 브로아"
    },
    "text": "釜山ソミョンブロワホテルをご利用いただきありがとうございます。 ブロワホテルは2023年6月28日にGRAND OPENした新築ホテルです。 当ホテルはComportable、Simple、Storyの3つの価値を追求し、清潔さと親切さを第一に考えています。 常にお客様の便宜のために最善を尽くします。 - 駐車場情報: 室内駐車5台、機械駐車0台の駐車スペースを保有、機械駐車運営中 - 2400CC以下は車で駐車可能(外車、SUV、トラック、チューニング利用不可) - 室内駐車場は計5台駐車可能、2400CC以下の車は機械駐輪となります。 - 全客室室での駐輪を原則とし、2台目は絶対不可であることをお知らせいたします。 - 満車の場合外部駐車場をご利用いただけます。 - 地下鉄情報: 2号線西面駅の客室内部施設: - すべての客室は2名基準料金(大室含む)です。 (Living Suite客室を除く - 4名基本) - 人数追加の場合、一人当たり追加料金10,000ウォンが発生することをお知らせします。 (子供5,000ウォン、大人10,000ウォン) - 当ホテルは大人でも男女同室での宿泊を禁止します。 (家族を除く) - 男女2、女2男以上を意味し、男女は可能です。 - 予約後、訪問時に男女同室での宿泊を希望する場合は、払い戻し措置不可及び強制退室措置となります。 - Living Suiteを利用する場合、基本金額は4名基準です。 - フロントおよびその他の施設: - 機械駐車を保有中(5台可) - RV、トラック、外車、2400cc以上は不可能 - RV、トラック、外車、2400cc以上は最大4台駐車可能(該当車両は駐車訪問の際に必ずお電話ください。 ) - 車満車の場合、外部駐車に移動します。 (外部駐車を利用する場合、ホテルにて負担します。)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ブロワホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2023年6月28日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの価値追求は何ですか？",
            "answer": "Comfortable、Simple、Storyの3つの価値を追求しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "室内には5台の駐車スペースがあります。機械駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車可能ですか？",
            "answer": "2400CC以下の車両であれば駐車可能ですが、外車、SUV、トラック、チューニングカーは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "満車の場合は外部の駐車場を利用していただけます。ホテルが負担します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報を教えてください。",
            "answer": "最寄りの駅は2号線の西面駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "すべての客室は2名基準の料金です。ただし、Living Suite客室を除いては4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者には一人当たり追加料金が発生します。子供は5,000ウォン、大人は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一般的には男女同室での宿泊は禁止されていますが、家族の場合は例外です。男性2人以上、女性2人以上であれば可能です。"
        },
        {
            "question": "Living Suiteを利用する場合の基本金額は何名ですか？",
            "answer": "Living Suiteを利用する場合は4名基準の料金です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントやその他の施設について教えてください。",
            "answer": "ホテルには室内駐車場があり、最大5台の駐車スペースがあります。また、RV、トラック、外車、2400cc以上の車両も最大4台まで駐車可能ですが、事前に連絡してください。満車の場合は外部の駐車場を利用することになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 527
    }
}